有無律師朋友解答下？層樓甩名問題

老豆差人一世債
阿媽同我諗住幫佢還完之後佢地離婚加層樓甩左佢名
我地以後互不相干

請問係咪要經律師搞？
同埋佢咁耐以來其實無正式講自己到底差幾多錢
次次都話還哂
幫佢借完60萬又借80萬還錢但係還極都仲有
有無方法係律師個度一次過知道哂佢到底總共還債幾多？

佢唔肯攪，你哋邊幫到佢，早d離婚，由佢老破算啦

千祈唔好幫佢還錢。有錢就買返佢一半業權

破產甩名係唔係有追遡期 ? 我都想知

我都想叫佢自己死埋去破產，但層樓有佢名 佢話咁樣大家攬住一齊死

依家即刻甩名，然後你同你阿媽出去租屋住囉
乜撚嘢攬住一齊死姐
千祈咪撚幫人還錢

離婚 資產可以平分 但債務係唔使
如果你老竇死都唔撚肯離
人間蒸發都要走！

佢老破的話破產署處理佢果半份業權，賣出去好買埋你果半份又好，點會攬住一齊死？咁都大到你兩個

咩原因欠一百幾十萬先？賭？你幫佢果頭拎去賭即係借錢俾佢去賭，除咗戇鳩之外我諗唔到另一個形容詞

我都明白幫佢還好on9
預左係連登一定比人屌到仆街
但我同老母還埋今次當買個自由比自己
因為我老豆有狂燥症
呢幾年已經日日家嘈屋閉
有時候講到要生要死 又試過打我阿媽
佢話清埋堆債佢就自己搬出去
因為唔想再同我地住
又話我地管佢食煙飲酒 想過自己生活
離婚斷絕關係都由得我地
當幾百萬買個安心

買股票
前幾年日日當自己股神
買大陸垃圾股
買親都唔係跌到仆街就停牌
佢話無下次係咁話我地而加睇住佢死係判佢終身監禁
我地就係想幫佢還完搵律師搞離婚、斷絕關係
以後佢自己自生自滅

搵律師啦

將會破產轉名都無用,不如賣左層樓,分左D錢各散東西,佢又可以還錢自生自滅,你地有筆首期再供過

老破係要追五年㗎 甩咗名都唔係無敵
要等五年先掂

你唔係信佢講野啊

直接離婚分身家當幫佢還錢, 唔好幫佢還完錢再分身家
後者變相比兩筆錢

你要用錢去同佢買返嗰半份業權 交埋稅
唔好就咁近親轉讓 甩名

正想講，一陣當你哋合謀轉移資產就仆街

你地啲女人真係好on9
原來出邊咁撚多賤男(仆街老豆)都係你哋做成
咪撚話我blame the victims
冇你哋嘅助長歪風
點會有咁多男人爭人一身債扔俾老婆仔女還

活得得安心係要自己嘅決心同行動
而唔係靠你哋去幫佢還債
再者，你地幫佢還，佢已經知道你哋弱點就係衰心軟
你真係以為今次係佢最後一次咩？
難道你覺得佢仲有誠信可言？唔好忘記佢由頭到尾都冇同你哋講過佢爭人幾多錢呀

我真係寧願出去租劏房住
你咁撚細個，老母應該都唔太老仲有能力出嚟做嘢掛
兩個慳啲用唔會連幾千蚊都拎唔到出嚟掛（你哋本身仲話要幫佢還錢喎）
起碼出嚟租屋可以知道自己洗嘅錢用咗係邊
都好過一生人幫人還債，實際上都唔知係咪真係去還債，可能只係俾佢拎去all in利物浦
佢叫你幫手還都唔係叫你直接入數落財仔架啦，咪撚俾我批中

咪一撚樣，股票買到瞓哂身講到尾咪又係出於以小搏大同貪心，唔好再幫佢還錢啦冇如果㗎

講多啲俾樓主天真小妹妹知啦

係 我認我仲好天真
大學岩岩畢業諗住還grant loan 點知要無啦啦還多幾百萬
所有財務野樓宇野岩岩先開始了解 所以乜柒都唔識
巴打有無得講多少少

最主要係價錢唔可以太賤
半份業權個價唔可以太差
否則稅局又會懷疑你哋逃稅

你而家唔使理佢 爭人幾多錢
要傾好半份業權個價錢 用買賣合約去買
佢自己用嗰啲錢去還
順便離埋個婚

唔好幫賭仔還錢

但係樓豬點樣確保啲錢過咗老豆手上，又可以同時拎返半份業權返嚟
有咩陷阱位要留意

甩完名，你老豆仲係度住或用住址証明去借錢。

喺連登冇人識你，天真唔緊要，最緊要你肯開post問，忠言要入耳
出嚟社會，無論對住屋企，對住同事，都冇機會再俾你天真㗎喇

轉個靚身賣樓

呢個係最好既方法

果半份要20%稅

盡快賣樓好過，拎住現金當首期換樓住

除非簽到 agreement 否則冇乜可能甩到佢名

同債仔講條件、講合約？真係唔知你真案鳩定假傻。
唯一解決方法，快快趣趣賣左層樓，分左佢，離婚各行各路。
拖落去得兩條路：再幫佢還債；變兇宅。

陰鳩公
成世玩完

點會

簽買賣合約甩名喎

交待多少少背景
雖然預左比大家屌多幾錢重
其實個仆街老豆一直有叫我地賣樓離婚佢自己拎走一半錢
但我媽又係on9 唔肯賣樓
係咁喊佢老母話層樓好辛苦供番黎
呢個年齡先再由頭供過乜乜77
所以死都唔肯賣樓
係銀行搞黎搞去諗辦法唔賣樓下還債
我一直都有屌佢一早離婚唔撚洗搞到而加跳樓邊緣
我而加說緊佢賣樓分身家我幫手供新個層
搵律師搞點壇野佢

不過其實我老豆一日唔死
我覺得佢都會再借錢賭股票賭馬
斷絕哂關係幾年後都可能比財仔搵上門

無用架 , 妳睇下羅允彤就知道

如果時間上付合 , 証明了你有資產但是避債離婚
隨時告多條串謀欺詐

搞離婚, 然後將層樓的安排寫落order
A: 層樓你老豆無條件畀左你老母
B: 盡快賣左層樓而後畀曬d錢你老母
A的話可以將呢份order註落層樓
不過唔記得會唔會畀少sd (唔係做開樓唔熟)
如果佢唔履行order, 可以同court申請佢breach order
刑事黎
不過呢d你到時搵律師佢會詳細好多咁教你架喇

佢爭幾多錢無法律途徑搵到
我試過有單野條友真係數唔清自己爭幾多人街數
最多幫佢登報, 等債權人自己同破產署申請

覆番大家
屌我老母 頭先佢岩岩去東亞借左一百萬
不過未批
我呢兩日會搵律師搞點賣樓離婚分身家單野
我同佢講頭先巴打建議賣樓再拎筆錢比首期供過單野
其實佢心郁郁話而加息低都可以
所以會說服佢咁做

你老母cls
典型中國婦孺，就算老公幾衰都唔肯離婚，驚冇面，驚離婚會俾隔離屋陳師奶笑
不如拎張紙同佢計吓邊樣着數啲

其實佢唔係怕無面 佢係鐘意我地而加間屋
佢成日喊苦喊忽話賣左買唔番 結果而加自己拎黎賤

賣咗咪買間更大嘅屋囉
冇聽過越住越大咩

唔浪費時間, 你自己睇清楚

地產狗錯?

大量經驗 想解決問題 PM我 我朋友做呢行

等睇借財仔 20厘息，最後食埋半份業權

好心睇清楚啦
浪費我時間去睇
你係唔係$200當左20% 呀?
ADV最貴既先得15%, 何來20%?

不嬲講緊SSD

希望得到閣下指導

一撚樣柒
"近親轉讓不受SSD(額外印花稅)限制。"

講緊2個名轉做1個果時不受SSD限制
到得返1個名賣樓果時

右唔講清楚 , 攪到雞同鴨講
無野喇, 我收皮

認真，賣左佢買過好過啦，死性不改嫁，俾佢知你地仲係度住，到時未一樣攪鳩你。賣左佢買過唔好俾佢知。
如果佢有心改，到時你地亦會知點做。不過宜家梗係安全行先。燥狂症喎，走到無路斬撚死你呀

原文第一句已經清楚講明，btw 20%既由來你都好似未知點黎。根本無雞同鴨講，明顯係你唔知扮知
已經貼地產狗條link 第3點講得好清楚，仲以為有咩橋可以唔洗硬食3年SSD等開post者有咩事可以賣樓走人

查下層樓有冇借到錢先啦，見唔少人另一半用樓層借完錢唔還，到俾人拍半份業權先知

幫人還錢就真係攬住一齊死，因為個結局就係還極都要繼續還，還錢係無限輪迴，不斷借不斷還，總有一日爆煲。

趁早斬欖啦，咪做傻仔

100萬係加按定p loan?
你老母月入10皮以上?

雖然俾唔到咩意見你 唯有講句加油啦

上一輩既問題成日搵下一輩黎處理

你買下一層樓要計過唔過到入息比例果啲 一畢業要供樓會壓力大啲

賣左佢分錢消失,就係咁簡單！搬去第二區,最好工都轉埋！賭仔係無最後一次

對你老母黎講最好方法係除你老豆名，加按，幫你老豆還錢。你老母可keep層樓。
壞處係你老豆可能會賴死唔搬，或成日返黎搞你地，或再借搞到財仔上門。

對你最好嘅方法係賣樓，分錢，換樓，唔講新地址你老豆知

市面係好多呢啲 唔怪你
不過樓主都唔會中呢啲啦
後生大學畢業 你當個個都傻仔咩
樓主只係唔識面對債務問題
呢啲學校冇教 網絡上亦冇正確既指導
唔識正常

上得黎問連基本idea都未有，唔呃佢呃邊個
不如講講你朋友有咩建議，因為我識有人都有咁既情況，搞搞下搞到一邊破產都未搞掂

三言兩語講得清既一早就大把人都講左啦
網絡上見到既建議都係唔好幫還錢呀..唔好方棄要堅持呀…唔好耳仔軟呀…諸如此類
等於話吸煙危害健康叫人戒煙一樣
紙上談兵
真正經歷戒煙嘅人絕對唔會拎D咁既廢話去做理由
經驗之談

好似你朋友咁
上網又睇吓 又聽下朋友意見咁
咁依家呢 你自己都識講啦
Tg:55041786
真心要幫手咪舉手🙋‍♂️囉
唔係個個人都咁叻 可以自學成才

另一邊破產了
但唔洗搬走仲住緊，幾好

咁點解又話未搞掂呢？
所以話家家有求 家家本經都唔一樣
巴打s覺得樓主分家產最乾手淨腳 但人家就係想留住層樓
鬼唔知D錢梗係留喺自己袋舒服啦 邊個會想幫人還錢？
樓主就係面對緊個問題拆唔掂 要跌錢
巴打們唔拆掂個問題 淨係話 唔好幫人還呀 咁咪唔使跌囉
何不食肉糜D fd

另外半層點賣，平賣另計
要買埋破果半層又無錢

所以話 講就個個都意見多多
當劏開個問題問點拆
就個個都企左係度
呢啲所謂嘅意見 今日睇完今日舒服D
明日問題依舊

佢老竇唔願講 今時今日你都唔再咁易拎都佢TU
（有渠道既就另計 TU TE都拎到)
層樓如果按左
邊間銀行又有咩分別？

有網上申請你都hack唔到入去嫁
撞兩下就玩完
其實你都話 睇到都係得個知字
又係睇到果下爽半秒 其實一點點用都冇
你見到份TU果時欠緊一百粒 其實已經變咗二百粒都未頂

呢D真係樓主完成冇哂乎 乜都做唔到搵嘢嚟做嘢舉動
方向不正確